狗總出防暴

大家小心

未推進

企軍器廠街

Source :nowtv

有狗行出去軒尼詩道望望下

未推

大量速龍已走出政總外及天橋上，請儘快離開，安全回家

已清路障

出到近軒尼詩道

出佐黑旗

有狗準備

係咁望軒尼詩道。銅鑼灣方向

請支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

走阿吊 咪留阿

上顏色係記號，要諗點樣應對收頭！

金鐘手足已全退

軒尼詩道手足唔洗守

又退入軍器廠街

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

我想講手足無時間睇電話

手足玩緊BBQ

推